<resources>
    <string name="app_name">Responsi 1 Mobile H1D023007</string>
    <string name="nama_club">Nama TIM</string>
    <string name="Deskripsi">Hallo</string>
    <string name="club">Club History</string>
    <string name="coach">Head Coach</string>
    <string name="team">Team Squad</string>
    <string name="deskripsi">
    Nottingham Forest Football Club adalah klub sepak bola profesional yang berbasis di West Bridgford, Nottinghamshire, Inggris. Didirikan pada tahun 1865, klub ini bermain di stadion The City Ground sejak tahun 1898. Nottingham Forest menjadi salah satu klub Inggris paling bersejarah, dikenal karena dua kemenangan kompetisi Eropa berturut-turut pada akhir 1970-an dan awal 1980-an.
</string>

    <string name="deskripsi_lengkap">
    Nottingham Forest Football Club adalah klub sepak bola profesional yang berbasis di West Bridgford, Nottinghamshire, Inggris, dan didirikan pada tahun 1865. Klub ini dikenal dengan julukan “Forest” atau “The Reds”, serta menjadi salah satu klub tertua di dunia yang masih aktif berkompetisi di level tertinggi sepak bola Inggris. Forest saat ini bermarkas di The City Ground, stadion berkapasitas lebih dari 30.000 penonton yang telah menjadi kandang mereka sejak tahun 1898 dan terletak di tepi sungai Trent, berseberangan dengan markas rival sekota mereka, Notts County.\n\n

    Nottingham Forest mencapai masa kejayaan luar biasa di akhir 1970-an di bawah kepemimpinan manajer legendaris Brian Clough dan asistennya Peter Taylor. Setelah promosi ke Divisi Pertama (kini Premier League) pada tahun 1977, Forest secara mengejutkan langsung menjuarai liga di musim pertamanya (1977–78), mengalahkan klub-klub besar seperti Liverpool dan Everton. Prestasi ini menjadi awal dari era emas yang sulit disamai klub mana pun.\n\n

    Pada tahun-tahun berikutnya, Nottingham Forest mencatat sejarah dengan memenangkan Piala Eropa (European Cup, kini dikenal sebagai Liga Champions UEFA) dua kali berturut-turut, pada tahun 1979 dan 1980 — prestasi luar biasa yang menempatkan mereka sejajar dengan raksasa-raksasa Eropa. Forest menjadi salah satu dari sedikit klub di dunia yang memiliki trofi Piala Eropa lebih banyak daripada gelar liga domestik. Selain itu, Forest juga memenangkan UEFA Super Cup pada tahun 1979 setelah mengalahkan Barcelona, mempertegas status mereka sebagai kekuatan Eropa yang disegani.\n\n

    Di tingkat domestik, Nottingham Forest telah menorehkan berbagai prestasi bergengsi: memenangkan Piala FA (FA Cup) pada tahun 1898 dan 1959, serta empat kali menjuarai Piala Liga Inggris (Football League Cup) pada tahun 1978, 1979, 1989, dan 1990. Forest juga memenangkan Charity Shield (kini Community Shield) pada tahun 1978 dan sejumlah trofi minor lainnya, menjadikannya salah satu klub tersukses dalam sejarah sepak bola Inggris.\n\n

    Masa-masa kejayaan Forest perlahan meredup setelah kepergian Brian Clough pada awal 1990-an. Klub mengalami pasang surut performa, termasuk degradasi dari Premier League dan periode panjang di divisi Championship. Namun, semangat dan warisan mereka tetap hidup di hati para penggemar. Setelah lebih dari dua dekade absen, Forest akhirnya kembali promosi ke Premier League pada musim 2021–22 di bawah asuhan Steve Cooper, setelah menang dramatis di babak play-off melawan Huddersfield Town di Wembley. Kembalinya mereka disambut dengan euforia besar, menandai kebangkitan klub bersejarah ini di panggung tertinggi sepak bola Inggris.\n\n

    Hingga kini, Nottingham Forest dikenal karena basis penggemarnya yang loyal, tradisi panjang, serta simbol semangat klasik sepak bola Inggris. Klub ini terus berupaya membangun kembali kejayaan masa lalu dengan visi modern — mempertahankan nilai-nilai sejarah dan identitasnya sebagai salah satu klub tertua dan paling legendaris di dunia sepak bola.
</string>


</resources>